關於舉美國旗

你地自己上TWITTER search下 'american flag', 就知道好多美國人讚好.
美國左膠因為人道同原則幫香港, 美國右翼就會因為呢D係佢地national pride同因為要共同對付中共所以支持香港.
再者, 星條旗正正代表我地追求既人權, 民主, 自由, 公義, 同中共既極權, 壓迫, 禁言, 封鎖, 係一正一反. 就算你地唔同意舉旗, 都希望諒解!

好羨慕佢哋，可以有一面值得驕傲嘅國旗

支那國旗用嚟抆屎都侮辱咗我屎眼

聯署香港成為美國第51州:

我願意同中共一齊攬炒